一人一個行動post，我先

又遊行又年宵，唔好比佢停
記住約埋朋友一齊出嚟玩
冇朋友就揾我
一齊冇朋友(?)

1

2

Help u push

3

4

5

6

屌， 推到上去就好囉
連登個垃圾機制根本推唔喐嘅

7

8

9

10

Thx

盡咗力就得，至少上最新回覆

推行動post

影大頭太多討論了分化效果非常明顯

其實點解要推十下

冇用㗎，班連登仔彩你都廢事
淨係會覆埋一啲分化批鬥post
今朝已經試咗好多次 你可以起我底睇下

同意
依家係連燈都打緊仗

原來係你
我有推你post ar

為香港🇭🇰

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

五毛會扮晒兩邊人互屌推post的所以化解矛盾係唔容易

pushhh

致自由

最好就係冷處理影大頭單嘢，由得佢哋玩

呢點係一個問題啦
其次就係連登個熱門功能
都唔明佢係點樣審批一啲熱門post上去
有用嘅推極唔郁，冇用嘅兩三下就上咗去
啲人一件好熱門有呢啲分化post，咪不停留言

哇第二頁了

未有人答到我

推

以我所知正負評，留言，同觀看次數都計落熱門分數

行動post講明係行動，一定少啲人進入，又冇乜討論空間所以會少啲人留言

相反啲標題引戰就會吸引好多人入，不停互屌就會不停推post

所以行動post難推好多，要堅持

如果背後嘅mechanism比網軍知道咗就比人洗得仲甘
人哋會coordinate 過先洗上熱門，我哋難d做到

謝
記住去年宵

多謝分享
我可唔可以pin你個回覆？

當然可以

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

有啲日常行動其實應該日日都做到

係，最重要仲有時間性

講緊喺某個時段內，例如15分鐘內，有最多人進入，正評，留言會特別高分而入熱門

相反舊post，例如開咗超過1，2日就會推唔上熱門

麵咪媽係連登股神，有好多人追蹤
另一個標題好大粒花生，同一時間好多人 kick咗入去望都唔出奇

熱門計分方法我都係估估吓當然我都希望連仔可以優待吓行動post，但一樣有機會俾別有用心嘅人利用

謝

[金融中心反擊戰]
文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片、 我們務必要登上各地財經版頭條
我們要針對四大類人； 世界各地的律師、股東、基金持有人、當地選民

1、美/歐/日律師們，你們發達了，即時告知客戶們，控告銀行或基金經理投資中國， 因為完全缺乏透明度， 黑箱作業根本長期損害著投資者利益， 知情不報有違規之嫌。

2、擁有銀行股票的股東或基金持有人，必須要求銀行和基金經理對中國貸款極多擔保物/極高利息回報

3、 債務堆積如山的中國就是龐氏計劃； 沒有新債支持、舊債就即時爆煲。各地選民請質問議員/總統候選人，為何仍投資邪惡又不能還款的中國

To save Hong Kong , Stop all loans to China！
Loan to China only after HK Referendum！

咁姐係只要網軍短時間內狂入一個post鳩up就可以上熱門

去年宵

去遊行

第三頁了

各位出po啦

點解要推十次？

Johj

Wow

Lmao 冇人？

應該仲要多唔同嘅人入先得

佢地互堆就會浮上某個台嘅水面，短時間內多人kick入去睇就會上熱門

咁網軍應該有好多唔同ac
加上懷疑比狗hack過嘅機

我諗網軍的確可以用好多ac嚟「製造」熱門

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

幫手推先我

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

Twitter比人ban咗

我哋推呢d post似吊鹽水多啲

我過你個post推下

佢前排唔係收走d薑咩？

我唔知嘅？！
不過齋飲茶吹水都好開心

第四頁

一個人入去飲茶

點解要推十次

119

對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅就同我係行動post拗
黑警 五毛仲有弱智仔

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦
你班狗真係廢到
連分化連登都做唔成

目標為上，才可以拯救垂死的熱門。

比方說，
1. 如果兩日後有遊行，專注推行動Post；
2. 同一議題，集中處理，不要分散；
3. 有人留言「拉」，網友不需再留言；
4. 戒除政治J女性癖，不要再討論區議員身材；
5. 未能Fact Check的事情，忍痛讓佢沉。
6. 減少用極端字眼，例如「就嚟輸」；
7. 至為重要：不 要 再 推 假 標 題

議題熱度，講求集中。
輿論誠信，講求實例。
網絡生態，講求習慣。

唔好一個人啦，我哋成村人去坐爆佢個場

，push

五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

sor呀警犬五毛
又壞多你地一次好事
就到農曆新年了

你都係bot？

大家都係bot
不用分那麼細

五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

sor呀警犬五毛
又壞多你地一次好事
就到農曆新年了

正

我係人來架

P牌推唔郁

我是機械人

五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

sor呀警犬五毛
又壞多你地一次好事
就到農曆新年了

推！

Push

第五頁yeah

你個名好有想像力

曱甴平

上

熱

門

有用po 推

push

1.19

1·19

哇好多人呀

多謝大家

Cls突然咁多人推

除咗1.19大遊行，仲要約埋朋友一齊和你宵呀

仲要share埋比長輩

多咗唔少行動po

Goodnight

Ayyyyyy